邊個仲屌伍大師？ 真香港人！

推

啱啱先同屎萊姆connect
呢頭伍大師再捐十萬支持
叫达哥情何以堪

推！